# SAE1_04 - Création d'une base de données

## Documents

1. Les consignes
2. Le modèle conceptuel de données
3. Les 4 scripts SQL
4. Le powerBI
5. Le dossier d'étude data: 

https://docs.google.com/presentation/d/1tNzQyLb9RVpZm4aagr9F5vYmiaaPWdQnhRZTlSAxSBw/edit?usp=sharing 


> L'application liée à cette BD sera implementée au S3